求8k以下電腦list

自已完全唔識， 請教下如果想玩食雞(不需最高效), 剪下4k片， 執下相， 有冇ching可以幫手。thx

inte list

amd list

上面比錯左i3 8100

Ram就唔使買呢隻
轉冇rgb 好似會平啲

CORSAIR VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 2400 MHZ C14 － RED $1550

咩網嚟

都係faroll來

thx so much